香港五隻手指, 泰國三隻手指

之後係唔係一隻手指

收嗲啦 石頭人

青山一粒石頭

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

樓主而家銀行戶口有幾多石頭

屌你老母收皮啦 狙擊人好勁？

明明負評多到咁都變咗潮文

p